Grant Bowler (* 18. Juli 1968 in Auckland, Neuseeland) ist ein neuseeländischer Schauspieler und Moderator.[1]
Grant Bowler hatte seinen ersten Auftritt 1996 im australischen Fernsehen, danach in verschiedenen Fernsehserien, Fernseh- und Kinofilmen. Von 2013 bis 2015 spielte Grant Bowler die Hauptrolle des Chief Lawkeeper Joshua Nolan in der amerikanischen Fernsehserie Defiance[2] und wurde damit auch einem deutschsprachigen Publikum bekannt.
